Install


npm i
npm i -g pm2
add env to .env
add groups and channels to pars.json
node start first.js - нужен для первого запуска, запросит код из смс или приложения, необходимо ввести и создастся БД
после надписей : Аккаунт сохранен и Таблицы созданы. Запустить:

pm2 start index.js

Наблюдать за наполнением:)

TIME - когда парсинг завершен, перезапустить через Х минут
PHONE - номер телефона аккаунта инстаграмм
API and HASH - получаются на https://my.telegram.org/auth?to=apps
